支持出老解 支持一國兩制

連登民意壓倒性支持老解出場，唔出正仆街

又話出老解，日日都話出老解